爭咩吖波台開番隊BTS波台少年團咪得囉

Ball Tai Siu Lin Tuen

樣貌擔當: 蓋ching

主唱： 多嘴狗佩ching

收皮啦

又會比Army Jer

Raper: 尖 ching

防針少年團

我叫Rape Monitor

On9

人地識防彈先出名

我地波台手足個個識防針

恕我軟弱 我唔識

賓蛇

又抽世清dllm!

我抽佢 佢又唔夠膽揪返我嘅